理大戰役。如果可以再一次。我會。。

自果日之後。反反覆研究過理大地形。如果果日係由尖東橋攻上去。係最有可能connect到理大手足。有80%機會率

每次經過都好感觸。求吊醒

示威者已經好克制架喇
利申：我再一百强調

歷史冇如果
同埋尖東橋橋頂同紅館係連接

最算衝到入去 要走翻出嚟都有難度

講返之前的事有何用？
下次做好d味得

果度係一個制高點。雖然路係得一條。大家戰術對等。但亦都係咁。可以降低班黑警既增援力

如果有如果
1. 唔應該守poly
2. 應該向國際宣揚圍城人道危機而唔係硬攻

當晚已經死勸大家無去救，班黑犬出動飛虎等大家係旺角行過去

根本mission impossible，，好多年輕手足俾狗咬，我相信暴動入硬9成起碼坐2年，估唔到最後是理大內99%無事，唉！

如果如果 知所進退就係最好既如果

無如果 所謂贏既只有一個 星期五個日 跟中大一齊退晒出黎（有部署個種啦） 交返個空城出黎

大家講明be water，唔明，有時間安全離開，唔走，仲不斷call人去留守，吹end game，中大都散，點解要守，咬了千個手足，好心痛

成日經過都好感觸。好想喊

强
邊到鄉下

敢攻同肯用武既群眾始終太少

發生左嘅野就無如果
成為歷史就係要提醒我地
勿再戀陣地戰
Be water 先係重點

借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立

我會叫隔離屋一齊武裝出去。。唔係去救人，係去食狗肉。

個晚已經好多人好勇
但問題係佢地守住幾條橋係上面高位射落去根本衝唔到
下下headshot咁射

其實理大入面先最難告，反而攻入去被捕既先易告

不過果時d狗吹話入面全部暴動，有人又當真

加埋有人吹風入面饑寒交迫，個個情緒失控

變左情緒勒索大家去

唔好撚on9
個日我地起碼都五 六萬人係到
但係冇槍 根本冇得打

如果試過近距離tg同橡膠子彈。保護裝備又好d既話呢2樣野根本就係垃圾。用黎嚇人既武器。

有200萬人都冇用
我覺得佢哋係想報復621 626圍警總

唔應該守理大

果晚已經多到仆街
十八區開花

閃光彈呢？

不停吹奏啲白痴仔入去送頭。

無如果，我地各方面都要進化

你而家講緊要事後孔明啦
你知唔撚知係出面同入面嘅人聽到話會全部告暴到個心幾撚慌

外面因暴動被捕那班最慘。內面只要無被影到衝擊, 根本不易告,唉

咁不如話如果英國無出賣香港

宜家諗返同71一樣
都係搵個地方放水請君入甕
講真如果包圍前狗係附近做返平時既仆街野見人就逗 點會有咁多物資勇武入到場
71大家識一齊走 到cu poly就開始心雄
事實就係手足同狗既武力差距太大了
基本上十隻狗一排手足就衝唔破
一個platoon 40隻狗 tg放題 膠彈放題 手足點防都比佢地衝破
單係ptu就已經近2千隻狗

polyu入面啲人頂得順嘅話其實同黑警鬥耐啲仲好添啦
攻大學喎

中大一戰真係令我地高估左自己

poly 太多出入口，好難打

咁e加就係事後分析，故事教訓黎

做野唔可以感情行先，而係現實行先

輸咗俾一句說話

“前線決定，冷氣軍師唔好出聲”

拉

第一點同意 不過當時保護學校心切 冇理得咁多
第二點國際社會唔係善堂 香港只係籌碼 反應通常係咀炮兩句 最多只係經濟制裁
退一萬步講就算會幫拖 宣揚得嚟等埋佢做野 派兵又好 乜乜柒柒 入面嘅手足係點 唔洗講
自己香港都係要自己救呀 手足

殺警

星期六就應該要走

其實中大理大唔係有啲有頭有臉嘅人出嚟都搞唔掂
有冇諗過我地同對家硬碰硬跟本無得鬥？
非怪責，但應該諗吓未來嘅策略係咩

無限強国人支援, 好難

黑警心理戰贏

存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失

無如果 而且要be water

大戰略唔set得好 小戰術無意思無意義

地型問題
如果中大要強攻就要靠無限彈藥/藍水打到抗爭者爆廠 二噁英高到停火都唔可以除mask

佢要攻入去第一晚已經入左，果晚佢入過一次拉左班出返黎姐

一直圍而不攻就係黎入面既人黎吊魚

如果如果，如果我知道六合彩開咩number我退左休添

好老實呢一下 真係冇一個手足會有心理準備
不過知己知彼 先可以百戰百勝

圍城打援
毛匪戰術之一

紅館係敵人基地
埋大只留不守 保留實力 定軍心士氣
真圍魏救趙 主力應攻支那辦
狗理就裏應外合 唔理就

你知唔知個晚有幾多人

唔好再講poly 講起就想喊

首先冇如果
第二唔好以為popo on9, 大把裝備support 得起
第三唔多唔少理大手首初期低估敵人, 曾經第一晚有走嘅機會冇走到
第四好多人幻想開花就可以解決到

唔好再鼓勵手足去做勇武
好多人心理上未ready 就俾你哋叫咗出去
唔變浮屍空中飛人都斷手斷腳

可唔可以唔好再講咩如果好冇？

人哋屋企睇直播啫
直播乜都有得睇

唔檢討下次又點做好

一人一支長矛就有機會

嗰晚幾個c9圍住整魔法意識有嘅 不過逼到盡先做嘢

仲有土炮

直播見到

其實最仆街黑警，話告所有人暴動罪，最後引咗好多人去送頭
但係邊有可能告得入

建議向前望，拿拿臨集中打爆國際線

因為呢啲檢討都只係ff，就算你改一步敵人都係改一步，係可以回想，但唔好俾呢件事牽走左個人思想同情緒

me too

係
紅館嗰頭驚方陣地
有制高優勢

好啱

呢啲咪就係分化

樓主開個post為咩？

都係果句
宏觀咁睇
睇返直播 有一段時間救poly既路線
係漆咸道南打到入科學館
唔明果時係A core班人做咩
食唔正時機 大軍衝去科學館
根本 當時肯/有意識 由A core打返出去科學館
會同到漆咸道南 connect到
當然 你話比你成功衝到
班狗又會唔會提升武力 用真槍
又係另一回事喇...

無如果

如果個哨唔溝女唔驚到走洗輸到咁？

利申冇入去 IG睇番黎，阿蛇咪查我

勿自爆

如果如果

一定唔會做當日家長車⋯

嗰日車咗十幾個手足入去⋯ 仲係希望佢地走得甩⋯ 班靚仔十幾廿歲咋⋯⋯

而家間唔使發惡夢見到班靚仔比水炮車輪同埋比狗屈斷手⋯⋯⋯

對唔住呀⋯⋯⋯

拉plz

根本手足都未ready好入poly之後就吹哂雞叫手足入poly先唔講人數你資源上都唔夠去比手足時間打唔關佢哋有冇槍事而係守poly大家預咗要比手足足夠嘅資源去打，同埋本身戰術上我哋都係有改善空間

之後再全部包撚晒衰多幾件

根本大家就係耿耿於懷
仲未move forward到

依個真，記得個陣好多連登仔話入得去理大既根本預左被捕

其實開始包圍果下就要突圍走，有邊次圍城冇補給係贏？
冇計冇指揮

Push

Pin

冷氣軍師有輸咩？
成個po都係一班冷軍出聲 一直出一直爽

塞晒喺金馬倫道，連噴水池都未入到，點攻

....

connect 完連你都收皮啦
彌敦道咁樣攻都出唔到去尖咀， 醒下啦

機咩會?
你可以點?殺死D狗?

比p牌狗屌散水撚
隔左咁多個月
班撚屌甩晒p啦
連登已完

回顧中大仲好
理大圍困機會好大

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

大力吊醒理大手足唔好守城

圍點打援，除非你有壓倒性武力。
反而，應對方法係圍魏救趙。

邊有如果啊，其實理大最後嗰幾日好多人已經係自出自入，你咁講投降嗰班戇鳩添啦

其實已經有宣揚圍城人道危機，但遠水不能救近火

一直都好想同人討論理大，好多野可以參考檢討同分析，但無一個地方可以俾大家暢所欲言，至少連登絕對唔係
甚至有人會驚左提起件事，但咁樣係唔會進步，要面對佢先解決到問題

咁就分化

推

武力極度不對等下，其實邊度攻入封都係會失敗 果日之後就認清呢個事實 at least 都有人走到出來，算係不幸中之大幸

想講依家狗力絕對有能力將200萬人踩人踩到高過東區走廊條天橋

有武器就叫制高點 請問你當時或身邊嘅人有d咩？

冇槍點樣打由油麻地俾狗推返去旺角連續兩日都係咁

整係係有
但敢用敢掉既相對少

沉澱咗咁耐 覺得大家心入面對武力嘅接受程度應該高咗

真
成日以為係連登打幾粒字就抗爭緊

轉頭又比人話分化
根本成日講和勇不分係無可能成功既事
呢樣野仲難過支爆
因為和理非同勇武既手法都唔同
就好似水同油永遠都溝唔埋

依家做檢討 等疫情完結後 可以用更大力量反撲

如果再黎一次 我會早一日係現場叫人走

政府造勢大會，不等於要杯葛。

全港最大騎劫行動

分化，mon po狗就預左有，自己無腦去分析，人講咩就做咩

只可以怪自己on9,一咪情緒主導

個陣個個都話背水一戰

唔好閙手足。大家都係因為愛先會救手足。都發生左諗下下次點做得更好

其實唔係乜都唔做
只係唔應該去poly
做野既且的係要令對方放人
而港共政府既服務對象就只有支共(主要)同大企業老闆(ie選委)(次要)
唯有令佢地利益受損逼佢地出聲先有機會放人
而圍poly呢個行動係唔會損害到佢地任何利益
所以其實應該分開兩件事做
1. 宣揚港共暴行人道危機
2. 令到班服務對象利益受損

當然其實係好紙上談兵而且成功率低
但相信比起圍poly有用

算啦

跟本唔應該圍 中大果一次都見到
只係中大死守左大家high大左就守埋理大
其他中大當係守到都係慘勝

不過無計

感激所有前往理大營救的手足 令大家受傷被狗咬 特別在碧街被狗追 導致人踩人這ㄧ幕 永記手足們付出 好對唔到

唔好再天真諗住打得贏d狗，佢用乜架餐都得，你搵咩同人打

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

一句感激其實極廉價冇用, 佢地被拉果下已經扑爆頭, 跟手坐硬3-6年呀
幫佢地籌安家費位位一二百萬啦

你講緊警察會用更大力量反撲?

乜撚野如果
如果你老豆射落牆到
就唔會有你呢條on9仔出現

你別來這ㄧ套 是手足亦不會說出這種話 怎樣幫我的真手足 過去的留言和行動已証明ㄧ切 丹心可昭日月

嗰時係咁叫啲人唔好打陣地
第二日亦都不停留言叫啲人唔好開花
個個就淨係話我係鬼見死不救
唉

人地坐3-6年你點幫人? 出到黎仲做硬基層工
寄聖誕卡呀?
籌安家費最實際, 一係你就做龍門, 幫佢地日後出到黎搞生意

打嘴炮冇意思 怎樣幫手足們亦不用在這𥚃詳盡 幫助過的人亦不計其數 天地可証

pin呢個啦

第2點有做，但係得少部份外國政治人物理

咪又係請佢地做waiter......

呢d話題好煩，我唔想再聽到有人係連登講發夢d嘢，唔想知，無興趣，唔該d人唔好再share

我晚晚睇live有撚咁多人咩，你唔係現場就唔好扮係嗰度，無人想知任何人發夢嘅嘢，唔該唔好再講呢d話題

係 我發夢架咋
我個時訓咗覺

呢個POST想引咩人上水?十分可疑

碧街個幕真係睇到喊
全部係最勇個班不顧生死去救人
最後黑警竟然賤到開車撞散防線
搞到人踩人發生
睇返片見到班狗真係十幾個圍住一個訓係地冇反抗能力既手足狂打想打到死為止
呢幕一世都唔會忘記